## AVルール216
プログラムの全体的なパフォーマンスは、通常、コードの比較的小さい部分によって決まります。
これは、しばしば80％の時間がコードのわずか20％で費やされていると言われる「80-20ルール」と呼ばれます。
したがって、設計とコーディングの決定は、セカンダリ目標としての効率性を備えた安全性と明快さの観点から行われるべきである。
適切なプロファイリング分析が実行された後（真のボトルネックが特定されている）、最適化を試みるべきです。

